痴左線呀 joe仔解ban晒d 舊ac 大家可以回家了。。。。。。。。。

呀b咪走啦

仲叫條柒頭joe仔。。